聽日中環 / 太古 / 九龍東同步唱「願榮光歸香港」！

香港金融人再接再勵！
尋日miss咗IFC今日補數！
唱唔夠喉又再唱過！

聽日中環 / 太古 / 九龍東同步唱「願榮光歸香港」！

13/9 (五)
中環：1點 遮打花園
太古：1點 OIE樓下水池旁
九龍東：1點 APM大堂

大家download 咗以下個app先，聽日用，到時會金融公海send條link出來，隻歌會係個app個channel同步播出，麻煩大家到時大大聲播歌，一齊唱！

AmpMe - Speaker Volume Booster by Amp Me inc

P牌都要自推
1/10

P牌都要自推
2/10

P牌都要自推
3/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌都要自推
4/10

P牌都要自推
5/10

P牌都要自推
6/10

P牌都要自推
7/10

P牌都要自推
8/10

P牌都要自推
9/10

P牌都要自推
10/10

仲有呀，915遊行見！

推, 係中環返工既都支持下啦!

推 要多人過今日！

推

太古坊

推！！

[求幫推] 聽日荃葵青要人！！！

推爆佢

推！！！

非金融人可join？

當然可以

推！呢個攪咗2日架啦！